台灣花蓮傻慢BuBu炭火吐司-炭烤G腿肉蛋

脂肪大戰

卡路里吐司

我愛脂肪

好味

想要

我可以要

好大個口

肥

想俾定延咬一啖

很肥美

煙肉好鬼肥
清你要減肥

呢排真係肥咗
所以由一星期運動一次加到兩次

Do gym lA

我

點解可以咁吸引

一齊去運動

想俾定延當波咁打

定延對腳好有力

po啲台北得唔得，太遠食唔到

台灣邊度都有好野食

俾佢踢一腳

汁太多